[重開整合]痴漢會員(#46205)跟蹤絲打+教唆自殺整合POST

重開原因：因為岩岩係付上google doc link，明白各位巴絲未必會撳入去所以決定執好後再post出黎

我地作事件整合嘅目的係因為事態去到咁嚴重，樓主鼓催他人自殺，更多次開圍爐GROUP想拉攏同樣負能量嘅人。再者，絲打嘅受害我地都覺得唔能夠容忍，佢行為亦都唔止一次，我地希望係到呼籲該位絲打再次企出嚟。

背景資料

事源有位叫Dormir嘅巴打係lihkg同高登都開左個 POST

【傷痛欲絕】希望今日一齊做義工個位絲打入嚟

【傷痛欲絕】希望今日一齊做義工個位絲打入嚟

鐘意睇文嘅巴絲可以追返個Post，不過以下將會係Post嘅整合。
一開始樓主（Dormir #46205 in LIHKG, #56773 in HKG)

只係簡單講左話有位絲打Block左佢telegram，原因係同樓主玩一個「估下你係邊個」嘅遊戲之後見面後就突然block左 。樓主所付既CAP圖係簡單幾張影左環境既相後就跳左去絲打無啦啦講「好驚,88」一段。

當時各位巴絲都以為樓主係毒，唔太識同人相處 ，又或者係個絲打見到佢個樣所以嚇到走左。好多巴絲都比左唔同意見樓主，樓主仲係個POST入面POST左自己個樣。

去到後期，有位自稱係果位比人嚇親嘅絲打朋友爆料，指樓主係偷影人地隻腳所以人地先嚇親 ，但就無補充到其他資料，樓主亦都好似覺得自己係錯咁。

樓主更係第一個POST入面自稱自己為草食系毒撚，無殺傷力，唔係變態佬

去到依到已經大約係第一個POST嘅38頁，但係開始有巴打發現樓主唔係咁簡單，有巴打記得佢曾經係高登都有同名ACCOUNT更係慣犯 。

有巴打指，樓主係個POST不停包裝自己為可憐嘅人，但樓主亦鼓勵其他巴絲

推

去到依到大家可能會知道第一個post已經完左無追落去，但其他個post係仲有後續

去到依到大約已經為1001，事件亦無新進展，但早前絲打嘅朋友開始忍唔住
發表咗第二個POST
LINK:

同樣鐘意睇文嘅巴絲可以追返個Post，不過以下將會係Post嘅整合。
該朋友指出，樓主講大話，不可信，無講晒全部事實就完左POST。

樓主講完一輪又向其他巴打說教，指唔應該標籤佢，並叫大家思考下

有巴打曾經為樓主作駁斥，指話人偷拍係嚴重指控，唔好亂講，但樓主自己認左，並指自己係出於調皮心態，又指真係變態就唔會比佢知

絲打朋友終於忍唔住講話，原來兩個女仔係不斷狂跑，都比樓主跟住先咁驚
樓主一直仲要唔出聲跟住係後面

事件去到第二個POST有不少抱不平嘅巴絲，都不斷狙擊樓主，但樓主一笑置之，再無係此POST回應，到到後來有不同狙擊佢嘅巴絲發覺佢係開左好唔同POST係關於開左GROUP

link：

係此POST到，草食系，唔識同人相處嘅毒撚樓主化身為可以治療同類人嘅人 ，有早前係其他POST狙擊佢嘅巴打追到佢去天腳底 ，叫佢唔好害其他人，因為有唔同嘅巴絲未必睇過之前嘅POST

樓主又再次去其他人說教，叫巴絲們唔好恨佢 ，但又話對大家嚟講太深奧唔會明

並叫有興趣嘅巴絲可以去睇下書先返嚟再講野

又指出佢近年脫離左佢討厭嘅群體生活

太多說教實錄不能盡錄，有興趣嘅可以去睇返個POST

咦 又有新po
推到佢仆街先

作為LIHKG 既巴絲當然係抱有唔怕死既心態，亦都想幫下樓主，有唔少巴絲就冒險入左個GROUP

Telegram Group實況

樓主telegram資料，認住依個ICON 將會係以下對話經常出現

樓主稱入該GROUP可以玩一個遊戲，齊數三十人就PLAN自殺 ，但唔好唔記得佢話當初開嚟係為左治療人

由於有唔同嘅巴絲都係假膠，當然唔會比依件事發生，所以樓主計劃好快告吹，但係琴日又有巴絲發現左佢又開左新POST鼓吹自殺
Link :

樓主係該Post重提30人成團字眼，但無再進一步講，其入GROUP條件更係要界手

有不同深藏不露嘅巴絲終於忍唔住爆發，因為已經唔係普通嘅事，樓主聲稱重提三十人計劃指係打邊爐，但打到要界手先入得POST

有巴打質問點解要打到界手，佢就問點解突然認真
琴日再發生左件事，講完後佢開始知驚，話擔心某會員會報警
之後又指自己好樂於關心人 ，其中有一位一入黎就比人嚇走左既人，樓主多次指佢係不安既人，並不斷搵人，最後亦都嚇親人人地BLOCK左佢，而依啲就係樓主所講既幫人 。又叫人唔好報警搞到佢

今早又係群入面指好易搵到其中一位女會員

去到再晏少少嘅時候，有其中一位會員爆返晒以前佢做嘅事，並不停怒屌樓主Dormir ，樓主係比人係咁屌嘅時候叫人地推post ，又指係群入面屌佢無用，事後樓主都改埋名，刪埋Group

留名

完

重申係到講返聲先，以上資料均為樓主（Dormir #46205 in LIHKG, #56773 in HKG) 自行於網上發報 包括相片

追加

扮受害者，對跟蹤非禮事件隻字不提
Post 1:

【傷痛欲絕】希望今日一齊做義工個位絲打入黎...

比受害者朋友踢爆
Post 2:

第二集【傷痛欲絕】希望今日一齊做義工個位絲打入黎...

第一個group

【厭倦平庸既俗世】齊來迎接生命最後一刻，30人成團 tg grp

開自殘group

【厭倦平庸既俗世】齊來迎接生命最後一刻，30人成團 tg grp

唔好停啊

前POST有巴打付上相關條例

According to Chapter 212 : OFFENCES AGAINST THE PERSON ORDINANCE

Section 33B
Criminal liability for complicity in another's suicide

(1) A person who aids, abets, counsels or procures the suicide of another, or an attempt by another to commit suicide, shall be guilty of an offence triable upon indictment and shall be liable on conviction to imprisonment for 14 years. (Amended 50 of 1991 s. 4)

LM

其實個Dormir都幾恐怖
又成日入telegram
一唔覺意有絲打誤信同佢出左去咁點算
條友有偷拍又跟蹤 會唔會殺左個女仔
重要借lihkg搵食 屌
希望絲打們認撚住佢
同千祈唔好單獨見巴打

Dormir巴 知你有moon住

Lm

Telegram group 打漏左

希望有睇post嘅巴絲共同正視呢啲痴線佬，佢直接危害會員身心健康

大家比次機會人啦 會用羊仔icon一定係好人黎嫁

你係姐，你又知人地都係

咪就係

覺得羊仔會表示 被利用

第一單野個陣已經叫條友醒醒定定

點知仲唔知死係度開gp導人自殺

少左張圖

中二病上腦

Domir自己仆街死算啦

巴打拿拿聲上水，尻縮唔係辦法

點解呢d癲佬會識到絲打
我覺得自己係零

有冇懶人包

想問係咪可以咁多人一齊報警？如果係我貼個TEMPLATE出黎

上面已經係最懶既

有無人可以聯絡到事主

都叫你一開頭就簡列罪狀,再紅字大字

而家打返都未遲啊，我仲未睇上面個啲

你幫我搞，我整緊報警既野

屌 點解無絲打理我

再次感謝各方巴絲既幫忙

橙

報警我熟wor,有無野需要幫手?

巴打幫幫忙

上POST有巴打幫手打既勁懶人包
1.開group叫人自殺
2.同你做fd後勸人自殺
3.跟蹤絲打, 令絲打極度受驚
4.偷拍絲打

我打左個template我post出黎睇下有無問題

報警template

你好，
本人近日於網上討論區LIHKG發現一個疑似教唆他人自殺的案件。
在一個帖子中，樓主聲稱召集一些負能量的人，而作為好奇的會員加入了該群組。
標題為：【人間失格】自閉﹑抑鬱﹑社交恐懼﹑焦慮﹑自殘傾向Tg Grp
連結：

進入後，群主聲稱召集三十名會員後將會計劃自殺行為。
圖片資料１：
圖片資料２：
圖片資料３：

由於最後群組成員偏向正面為主，群主聲召集三十名會員後將會計劃自殺行為告吹。但有會員發現其後群主更明目張膽於該討論區召集自殘的人，其入群條件需付上一張自殘並寫有該會員名稱的相片，在帖子中更再次暗示三十人的活動。
圖片資料４：

現付上有關法例作參考：
According to Chapter 212 : OFFENCES AGAINST THE PERSON ORDINANCE

Section 33B
Criminal liability for complicity in another's suicide

(1) A person who aids, abets, counsels or procures the suicide of another, or an attempt by another to commit suicide, shall be guilty of an offence triable upon indictment and shall be liable on conviction to imprisonment for 14 years. (Amended 50 of 1991 s. 4)

本人只是一位熱心市民，眼見該位會員已是慣犯，更在早前被揭發跟蹤一位女會員及偷拍其行蹤。
整合資料連結：
此事態之嚴重並非一般市民能處理，所以本人認為警方應跟進事件，防止有其他較負面的會員因唆使而自殺，亦同樣希望警方能關注跟蹤事件並進行跟進。

熱心的市民上

好撚恐怖 幫推

多謝巴打，希望唔好再有巴絲打受害

警方電郵：[url]crimeinformation@police.gov.hk[/url]

侵侵係邊

不安

明白，值得推post

仆街tg同佢同名

仲扮野

召喚侵侵

侵侵

RIP

最需要你既時候唔出現
幾時回歸

還在嗎

侵侵 說好的狙擊呢

變撚態

渣GA

侵侵召喚！

幫推

Push

召喚 大神是也

高登同li登都好多痴線佬

Yes

Dormir

He is watching

請接受治療

覺得佢改左名

依個人真係有撚病

追擊到底

ok

濛濛

好撚恐怖

小心提防

who

人潛移默化 一身充滿電鰻

幾日冇睇到佢之前個post
屌你老母點知仲痴線左

玩咁大

係呀，佢踢晒入面屌佢嘅人

邪教

pish pish 等更多人知道佢嘅惡行

收到線人報料，條友仲係各大telegram group到

無pm好麻煩，有d野要秘密做，而家做唔到

返去比contact你

有樣野都想私下提提巴打 比埋contact我

Telegram id: happyorange9999

好少見咁痴線既人

依個真

too long

要睇

屌

屌，我之前開post尋人，條友留言話識我搵個個，話人地有女朋友，叫我死左條心，係咪想我陪佢死

係group post已經屌過佢目的係聚集一班容易受佢影響嘅人，估唔到唔係為自己開脫罪名而係教唆他人自殺

推到佢仆街入青山

屌 痴線佬

好撚癲

推到佢坐監
第一次做報警撚
做咁多變態嘢仲教唆他人自殺太痴線

條撚樣有病就睇醫生啦

PS: 建議起埋佢TG既UID, TG入面每個人都有一個獨一無二既UID, 冇得改的

社交網站facebook出現相約自殺的討論群組，警方即時跟進調查，並強調教唆自殺可判囚14年。

洗定屎忽啦痴線佬

個時間唔知做乜鳩
Between 推到多啲人一齊報驚

召喚報警撚

一齊報驚 唔好放過佢
扮過來人接近心靈脆弱嘅人
再教佢地自殺都唔報驚拉佢
唔通等真係有受害者出現先嚟後悔？

死變態仆街死

推

岩岩先見到

好得人驚
幫推

己報驚
G

強勢回歸

等左你好奈

請廣傳
Sd俾有上嘅朋友

同人妻玩完捨得返黎啦

好彩見到出面個post

推

呼唔呼喚到大神是也

最後一推 瞓教

真係報左警

記得喺佢開個「道歉」post
好多巴絲勸佢接受治療
但佢覺得自己只係內向
唔肯搵社工解決問題就送佢入青山接受治療

同意

推到果位絲打朋友上水

推
果時比佢講完真係想自殺

極危險
有冇對話圖分享

上個post佢有分享過，可惜就係刪左對話

推到其他group友分享

屌好恐怖呢條友 好想人死咁

幫推 睇過佢第一個post
果陣都心諗 佢一定仲有做d野搞到絲打咁驚
估唔到係影完腳再send返畀人
十足十d變態罪犯搵到target 咁

草食系罪犯

佢私底下搵你？

有變態佬嘩

咁佢都幾西利
可以說服到人自殺

佢開個group搵班心靈脆弱嘅人入去
本身已經有呢個念頭 再俾佢講兩講真係好易出事

hello記者朋友

真係，已經有巴打係之前話佢成個邪教組織咁

屌呢個人真係好撚恐怖 曾經都識一個好似佢咁 言行都表現到自己好撚純良 做埋曬啲變態野都覺得自己冇問題既癡線佬

召喚報驚撚
推到條友仆街

屌真係痴撚線
幫推畀多啲人見到

最仆街係扮幫人重返正途
實際上教人自殺

咁都講得出口真係.....

hi 橙

推 不推不是人

屌之前信錯咗佢
已報警

咩事?

痴撚線

咪就係我真係以為佢唔識同人相處所以嚇親人
屌原來係變態跟蹤狂
仲要不斷喺度講歪理合理化自己嘅行為
呢啲人應該捉佢去青山困佢一世

溫豬啦

合理化自己既行為果到真係唔要得
最怕係負面巴絲因佢而自殺

你接手啊

有冇入過group?
可否share此post俾group內其他人？

重推template

其實呢啲人只會推人去自殺，
自己絶對唔會做
然後自己ff主宰生命

追晒其實好認同你講既野
佢一定無想像中咁負面

嘩dllm我仲真心左以為佢係毒撚添。原來係痴線佬。

有潛質做邪教教主

想知佢係咪有玩17直播 有個台主同佢個樣90%相似 只係冇佢呢張相咁兇 不過唔肯定係咪就無謂放17果個台主既相喇

下, 可唔可以pm我? 其實張相就佢POST 唔肯定係咪真係佢自己黎

點pm 呀

telegram: happyorange9999

推post

我都係有情緒病，
如果係普通情緒病，生活壓力，
唔係變態純粹死嚟玩嘅話
有病本身已經係孤獨，成日覺得冇人明白自己
生存都冇人明白嘅時候，
絕望到要死果刻已經對人情呢個詞好陌生
自然唔需要有人陪葬
有其他人只會覺得大家笑緊自己

叫人一齊自殺，通常就極端病態反社會人格
一係就中二病上腦

利申 上面係用自己經歷分晰
冇醫學根據
好肯定冇生命危險下自殘過
依家已經冇咁做

巴/絲打依家好返少少未?
我身邊都有好多唔同情緒病既朋友

最後一推，希望聽日有其他巴絲接力

Ok

好多年啦，係上年屋企有事壓力大到我唔知點處理姐
依家已經冇事，當然有時仲會自己消失一段時間
但冇自殘啦

其實香港生活壓力係好大
負荷唔到真係會情緒有問題
我有朋友都唔肯睇醫生，
我都好擔心佢

日本已經有出現過類似事件
如果香港都多幾個呢啲人真係唔知會點

如果報左警受理就刪post啦
有病都唔想

幫推先

報警受理admin應該都會刪

我就係其中一個上面形容既負面絲打
讀書唔好 比同學講是非 感情破裂 自我形象低落
入左果個group 想呻下 都比人瘋狂謾罵 (telegram @krazyeight)
果位dormir (即係m) 再pm煽風點火 明面上扮到好鼓勵性 實質上比佢說完教更加令我想自殺
我一個人死 唔緊要
我唔想有其他人都比佢影響到

邪惡橘子

晶體

屌你老母仆街仔咪再搞鳩情緒唔穩定嘅巴絲打
推到個痴漢仆街

冇人要死，你都唔準咁諗

擺明係alice啦，晶醫生黎wor

一定要推到佢見報

垃圾。推到佢仆街

第一個post我仲以為佢係真毒 等我仲好心比d鼓勵建議佢
原來咁撚賤格 推到佢仆街

痴線

幫手一推

啱啊
利申用緊羊仔icon 有無絲打pm?

呢條死毒撚以為自己就係真理,
看穿人性, 點知連自己會俾人狙擊都估唔到

我記得你 搵一搵你得嗎？
Telegram: happyorange9999

你下次叫人搵我同我講聲先

以為你未起身姐

Sorry

算啦

而家d細路真係

你直接俾埋id人咪唔洗煩囉

其實佢琴晚同我講左 我唔記得左件事

push

無上水喎？

噢

痴撚線
推到見報

好驚

啱啱睇返，仲話係玩

又冇得改 你兩年後睇返都係噉㗎啦

靚仔都咁痴線

咁嘅樣都靚仔

舊grp友留名

funny how

陳善盈

條友係咪癡線

佢Telegram id係咩?
用呢個 @userinfobot 去check, Thank you

How

Pm me , telegram: happyorange9999

點整, 好可愛

邊位？

再推

小學同班同學
你係佢邊個

咁都相認到
係唔係真架

做d咁嘅事唔係問題
最大問題係佢做左仲覺得無問題好正常 貪玩
痴線

同埋最主要係開頭唔同既人都已經講左叫佢去睇輔導，點知唔聽仲要只係話貪玩

留名等條變態佬上水

佢一直都係到但唔上水

諗緊入冊定入青山好

警察嗰邊做嘢未？

佢真係痴痴地，入面嘅人都唔係好得好多

我都想知 等覆

咁肯定認錯人，我個名嘅由來同識嘅人無關
而且我唔識人叫陳善盈

請大家關注同報警

PUSH

屌佢拎人命黎玩
推大力d!!

搵小弟咩事？

Pish

請不要再推

真係唔好再推

致：佢朋友/識佢既人

對情緒/精神病無知既善心/同情就係害人
唔單只害身體人
係害埋佢本人

你以為畀時間佢，佢會自己好，
係幫佢唔到
佢要學既係認識自己，知道自己做左咩係社會唔接受

佢當日未犯法，你保佢
佢今日踩線，你保佢
他日佢真係犯法，我想講，你有好大責任

佢今時今日仲活躍係其他group！

就似「慈母多敗兒」，同埋佢係成年人，請認清事實，唔好被自己既同情心影響以為幫緊佢，其實你係害緊佢，同佢身邊所有人。

飲多兩支奶

停手喇

個死廢青, 要靠老豆老母養
明明係人生失敗者
教人點同佢一齊失敗
笑死人

Forward佢任何一個msg去上面個bot到, stickers都得 就可以拎到佢個uid

pm ?

仲要同埋寫法 所以先問下

唔好再推啦

Telegram有冇新料？
齋推好悶

有無人開返個grp

無

冇人理 好驚仲有巴絲唔知佢真面目信錯佢

訓前一推

感謝各位巴絲幫推，依排公務繁忙

Pull

個樣正正常常，應該溝到女嘅
但走火入魔

佢自命看透世事人生

通常on9仔要突出自己
就要扮到自命不凡咁

聞說友善橙巴一月先回歸

Why?

話有事繁忙喎

pish

1

大家好，有消息想公佈下，警方已進行調查中。各位有報到案嘅巴絲應該會收到email

歡迎各位良好市民向警方提供資料

好波

輕輕一推

有冇咩最新消息
幾日冇關注

條友好恐怖

pish到個仆街收皮先

屌 條友痴線嘅 好撚恐怖

原來有後續

6左個橙入黎

拉左未?

應該未

大家好，回歸
今日SEND左EMAIL問差佬野
岩岩睇左發覺佢仲係高登好活躍

希望佢唔好再咁猖狂

毒撚痴線上黎真係好恐佈

條友唔用烏龜icon用羊仔icon十成九係仆街仔 咪畀佢停

其實可以親自報

你意思係再報多次?

因為我查返之前報果個telegram group post, admin已經刪左

你落起話無回音,唔知進展成點
順手有資料補充就講埋

聽日打去先
因為email有講到依啲

最好其實係親身

聽日睇下得唔得閒啦

Pissed

留名食花生，哈囉事主報紙見

教

組團影番佢隻腳

驚

條友喺高登叫過絲打畫聖誕卡比佢
唔知果位絲打有冇辦法比我地知道佢有冇事
好擔心dormir巴打